ESPN足球員權力榜梅西稱霸 竟無穆巴佩

2018-19歐洲各國職業足球賽季自8月初陸續開踢，ESPN針對開季前3-4輪表現，排出球員權力榜(Player Power Rankings)，前10名僅5人參加過今年俄羅斯世界盃，而且僅榜首梅西、榜眼盧卡庫、第10名滿居基奇算各國主力。

令人訝異的是法國超新星穆巴佩(Kylian Mbappe)法甲前4輪出賽3場便貢獻4進球、2助攻，居然還不足以上榜。

以下是榜單與球員個人數據(括號內為國籍，所屬球會，位置)：
1.梅西(阿根廷，巴塞隆納，前鋒)－西甲3輪4進球、2助攻，暫居聯盟雙冠王

2.盧卡庫(比利時，曼聯，中鋒)－英超4輪3進球

3.托芬(法國，馬賽，前鋒)－法甲4輪3進球、1助攻

4.杜達(斯洛伐克，柏林赫塔，中場)－德甲2輪2進球

5.夸利亞雷拉(義大利，桑普多利亞，前鋒)－義甲2輪1進球、1助攻

6.拉卡澤特(法國，兵工廠，前鋒)－英超4輪1進球、1助攻

7.苟雷茲卡(德國，拜仁慕尼黑，中場)－德甲2輪1進球、1助攻

8.馬提(西班牙，萊萬特，前鋒)－西甲3輪3進球

9.本澤馬(法國，皇家馬德里，中鋒)－西甲3輪4進球

10.滿居基奇(克羅埃西亞，尤文圖斯，中鋒)－義甲3輪2進球、1助攻

咩名黎 難睇到

球王本澤馬🙇🏻‍♂️

LKK

滿居基奇都唔識?

梅西太厲害了

有滿居基奇都冇文素基治、文迪蘇傑同曼朱基奇
明明大家都喺祖記2輪入3球

文素基治定文迪蘇傑定曼朱基奇

本澤馬先真球皇
入4波

滿居san

M子又有新名

滿居基奇

克羅地亞四大神鋒

沒有沙拉赫？

武俠小說咁款

原來加利亞雷拉仲踢緊

賤種仲好意思去踢

吹大左